## Задание 
### Реализовать тестовую микросерсную архетектру

## Выполнение
### сделал на ASP.Net Core WebAPI 3.1

## настройки в AppSettings
### ServerAuth укажите путь на сервер Auth

## ссылка на первый сервис https://gitlab.com/isa1988/testmicroserviceauth

## Внимание токен передавать через атрибут AuthorizationToken

## Внимание в программе носит демонстрационный характер посему в ней есть куча еще чего можно реазиовать получше